[又送到入更衣室] 送禮勤賽後報告 Round 2

首先感謝大家對送禮勤咁支持

講緊唔只各位金主同埋連登仔／CD-ROM，重有各位五毛、三毛、同埋一班慕名而來嘅大陸朋友為咗保持低調我都唔 link 返舊 post

講返事發經過先
我哋完全估唔到上次會有咁多人留意，又有好多連登仔／CD-ROM 幫手廣傳，消息遠到第二日食飯就有完全唔上連登嘅朋友問起
咁啱我哋又發生咗啲技術故障* 熄唔到個 group invite，結果就係我哋極速截咗捐款，但人就不斷湧入亦好坦白講不乏各種三毛五毛，然後傳傳吓連一啲真係關心緊香港情況嘅大陸朋友都知
我哋送禮勤搞手一致認為，經過幾次行動同埋連登個 post 傳得太遠，送禮勤已經開始高調，往後嘅行動資訊要更加保密
所以我哋而家喺個公海 group 度交代嘅嘢好少，所有願意出嚟派嘢嘅送禮勤、加工部嘅奴工、金主等等全部已經有獨立群組，公海個 group 只會用嚟招募新嘅送禮勤

* 技術故障就係某個 admin 無 revoke 條 link……我哋已經處理咗佢

金流情況
1. 我哋極速籌咗超過一萬蚊，然後就己經停咗收錢
2. 所有金主都已經加入獨立群組接收我哋嘅行動計劃同匯報
3. 舊有嘅財務報告連結仍然有效，不過唔知會計 admin 收齊啲單執完支出記錄未
我哋立場係絕對支持大家各有各做開多十檔出嚟
但請留意現階段任何課金買禮物嘅籌款都同送禮勤無關

製作方面點？
我哋已經為之後嘅行動整咗全新設計同禮物形式，費事你哋認得，講完
另外在此鳴謝一啲表示可以免費提供禮品製作服務嘅巴打絲打，但係我哋唔希望受人免費幫忙，希望大家都係用返現買現賣、對成個行動更好更安全嘅合作模式有能力嘅不妨自己開多一檔呀

行動效果？

1. 我哋有追蹤上水同沙田兩次行動嘅數據，轉換率比普通實體廣告高四至五倍證明關心嘅人真係唔少
2. 不過最勁嘅係，根據其中一個 admin 消息，大陸已經有人出 post 叫人「去香港唔好亂咁接人派嘅嘢」

下一輪行動？
1. 我哋已經同提供到新文宣內容嘅朋友溝通緊，新嘅禮物會有更龐大嘅資訊
2. 因為沙田同上水兩次行動都出現咗意料之外嘅危險（黑狗我屌你老母死全家行都未撚行完就開波），加上資金相對充足，我哋跟住落嚟嘅行動會有以下方針

— 我哋照樣會喺各個遊行時段出現，但會改為派較為輕便易走佬嘅傳單
— 遍地開花，區區有禮送上次都講過如果資金充裕就唔會再玩死一個時間地點，歡迎大家提出各種新奇有創意嘅送禮地點

另外 721 唔會有送禮勤，大家一齊推好隻 boss 佢！
請見字所有巴打絲打注意安全！
快啲買裝！快啲買急救包！721 見！
麥麥加推人人都可以學急救知識

係咪今次太低調

推

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

推下

正皮

今次咁少人推既

Push

推推推

推完打大佬